英媒:拉舒福特表現比麥巴比強

英媒

人唔笑

身體貿素同包皮好似 甚至強過 但廢好撚多

一個有腦，一個冇

咁勁聯賽排第幾

第二

頁

史達寧咪球王級

事實上福係勁啲, 我曼蝕底啲拎去同PSG一換一, 送多件連加特